搞咩全民口罩日

屌你 條法一日係到都同我戴住呀 至少都全民口罩月啦仆街

只要有心 日日都可以係口罩日

你唔搞住 香港人又唔記得啦